[黑+警]一齊入嚟傾傾元朗呢步應該點拆

起初我覺得政府呢步行得好錯
因為佢地仲唔明白少做少錯既道理

但係諗深一層就知呢步係絕對有用 係valid既一步

今日行黑社會呢步起碼會影響到幾個派別

(1). 無辜市民: 有部份無辜市民(真係收工返屋企既市民)會覺得政治終於搞到佢
但係如果唔係班後生仔搞咁多野 根本就唔會搞到佢地咁 放工都比人打(藍絲心態)
所以會有一小班中間派/好不容易淺黃左既回歸"唔好搞咁多野"既心態
因為唔搞咁多野 佢地就唔會比人打 (向惡勢力屈服)
(2). 抗爭者: 會令一部分抗爭者怕左 因為好多和理非都完全無諗過會比人打 比人咁樣打 大肚都
照打
必須要記住 民智只係開左少少 和理非依然係大多數 都會被比人打 所以部分抗爭者內心有
恐懼
(3). 抗爭者家人: 呢樣最麻煩 不少抗爭者都係因為家中成員心態"無穿無爛返到嚟就得啦",所以先
可以安心去抗爭.經過今次一役家中成員一定會覺得抗爭好危險,成為阻力
(4). 低等生物: 今次我地就正中左一個藍絲悖論:有事個陣你就唔好搵警察
今次一定好多三五毛藍絲針住呢樣野講
(5). 低等生物2號: 今次事情定必將部分對警察既負面情緒轉移落黑社會到,黑社會本身就人見人
憎,本物就係好負面既角色,再憎佢地多啲對佢地角色既本質本身就無影響
反而今次事情為警察帶嚟機會
佢地幫=正義的使者
佢地唔幫=本身民望就已經衰到貼地無所謂
睇到呢到係咪覺得無乜分別呢
但係諗深一層
又係一個洗白既機會,又可以有儆惡懲奸既意味 假如再加埋TVB同藍絲既洗腦宣傳
一定又可以令部份人再次覺得 香港都係要警察既
所以 今次事情對低等生物2號係百利而無一害
*仲可以cover埋今日中西上環啲煙霧彈 打頭彈
(6). 政府: 同低等生物2號差唔多 都係可以轉移注意力同埋輕鬆割席加tvb宣傳攞正面效果

暫時諗到係咁多
呢步棋算係最近下得最好既一步
一次過搞哂黃藍警政
各位棋士有何高見

自推

推

要全民勇武 咪是難打

何君堯同白衫黑底合作無間
黑警接call嚟到就鳩hea，仲同白衫有講有笑
一般市民都知係同流合污
政府要負最大責任

拆乜撚野
係政府去拆
唔撚係我地去拆

我地係要勇武起嚟 保護自己 保護身邊嘅人

唔係講緊呢個拆
係呢步對我地做地既影響
應該點會拆
點先會令呢步對我地既影響最細
唔該你由頭睇多一次我篇文啦

政府不嬲就唔上身既
呢方面緊係要大大聲屌
但係呢步對我地做成既影響 點拆?
我都講左對黑藍警政都有影響
點處理?
武當然要有 但係文都好重要

推呀 我屌 咪比仇恨沖昏頭腦
仇要報 文報武報都要報

今日已經出現 "打警察時說警察打人,被人打就說警察沒有保護他們"相關言論
各路好手們 點處理